「國際戰線崩潰」想救既快入！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國人權法聯簽仲差2千7呀手足
就快deadline啦，唔好做deadline fighter

推

今日返工第一件事可唔可以用5分鐘簽簽呀大家

沖杯咖啡既時間咖咋

唔好比德文嚇窒

P牌推唔起

大家係咪想放棄Gphone

香港外交官推咖呢個聯簽係

點解咁靜咖

大家團火呢

點返著呀唔該呀

大家係咪未返到公司咋

真係贏左？

想唔想係煲底見？

大家唔記得左相約之日啦？

起身啦

大家唔起身，我係唔會停咖

大家係咪攰到簽野都簽唔到啦

又座係到等贏？

5分鐘connect一個國家喎

好簡單來咖咋

唔好比4萬7個手足變condom